大家想唔想中共得到比戰爭帶來既傷害更高既代價 想既就只而要張呢條片轉載俾因疫情而死既家人就可以了

重點係死4000相比美國22萬人根本無死過人

推